[行路撚]天水圍去將軍澳

繼上次試過由上水行路出柴灣之後，今日決定試下由天水圍出將軍澳
依家搭車去左天水圍先

留名睇人話睇死樓主中途退出

留名

加油
我訓先了

同一班車

不安

睇下邊個上緊連登先

落左車啦

樓主加油 盡力而為 LM瞓醒再睇

行咩路線去TKO?

google map 最近果條

元朗食野先？

買左野行住食

隨時日落都未行到

將軍奧撚表示未去過天水圍
支持

睇死樓主中途退出

預左

多謝

出現了

行元荃古道落荃灣？

應該唔係，google map 話慢d

而家到邊

google map最快條路係荃錦 冇行人路

加油，小心肌肉溶解

上山架

加油！ 終點將軍澳邊度？

等緊你

Sem break?

小弟在職

就地鐵站算架啦

加油

加油！

係屋企訓下

g持

點解樓主起點係元朗

屌又好似係 因為我見班車係天水圍終站
冇理咁多就落左

Yoho落車，map起點又set元朗，點樣天水圍呀？
停低啦 樓主等我過黎教你去左天水圍先啦

係呀，但你都未到終站落咩車？

sor lo 搞錯 唔熟新西

都係偷半個鐘雞姐 放過我啦

未起步已經失敗咗

好耐冇睇行路撚post
樓主加油唔好爛尾

將軍澳入天水圍，地鐵隨時都個半至兩個鐘

天水圍去元朗yoho都要行兩個鐘啦
你阿叔我行毅行者咪又係咁行 呃自己

下次補返算啦 新年快樂

仆街，你夠膽死講天水圍行路去元朗半個鐘？

最多轉頭唔用將軍澳做終點

懶

咁又無咁誇
天水圍西鐵站去yoho 的話5k都無
濕地公園就可能要

咁不如你行到荃灣就收檔啦

行入將軍澳工業邨或者出返藍田/茶果嶺村咪夠數囉

補返段tko 去日出康城算啦好冇

布袋澳夠未

準備上山

咁先誠意

留言支持

雖然天氣唔熱 都要飲夠水呀

唔好半路死咗

做吸塵機

行個路開下post錯起點又要比你班仆街屌垃圾

樓主加油

lm 支持

一日未行完都唔會死

咁我係柒既 大家開心就好
新年快樂

多謝關心

點解唔搭返入天水圍重新起步

偷雞不如算啦

加油, 希望你凌晨前你去到

將軍澳撚表示支持

LM 支持!

巴打加油
獨行？
有無帶定幾個尿袋？
最鐘意睇行路撚

之前最遠都係將軍澳行去中大 無30k

搞到我聽日都想做行路撚

天水圍都未到wor

樓豬仲未有update
好驚碌左落山

Lm

好耐冇行路撚post

補返段去工業邨收貨啦

樓主你會去將軍澳邊度
係果度等你先

山上收得差
轉頭update下

旅遊台

點解當初唔上276A/B

上水行過去柴灣嘅行家留名

上水行緊出柴灣 你問我答

以前都係出旅遊台嘅

樓主慢唔緊要
唔好爛尾就得

加油加油

LM支持

有車唔搭行路真心有啲反智，以為自己好型？

由將軍澳行翻天水圍補翻數

叫做落返荃灣

上紅梅谷定大埔道

我覺得自己無聊咋
不過我坐係度d 人都話我幾型既，我諗唔關行路事

行路都有問題
又唔係趕時間
btw g持樓主 好鍾意睇行路撚po

支持
想問樓豬駛唔駛準備 d 咩野，例如行山竹果 d

冇行山竹，自己平時行山都唔帶（不過建議帶啦，唔係行開既好傷腳，尤其今次有山路）
都係尿袋同水，包，小小糖咁

行路正

LM
喺tko等緊樓豬

咁都行得幾快🤔

+1

行到葵青

leave name

樓主住邊

入天水圍應該去彩園果邊搭276A

276P要漫遊元朗

粉嶺

小弟真係小黎呢邊 謝巴打指教

支持

cls

38km 都幾乎成轉全馬

係形點落車
至少都天水圍北開始行啦

倒數前行到未？

實得啦 我依家都美孚

好少入新西 sorrylo

根住點行?
係咪行深旺道

留名支持

上面班撚樣
咩都屌一餐

樓主仲在唔在生

行得好快下

你死都未到我

咁我係柒到嘛 算啦

算慢啦
上山果段慢左

兜上荔枝角站搵個fd

行到Tko 請支津路你飲 尚德

冬天咁好行

樓主俾啲掙扎我

我又唔係sell 難行，sell 無聊

將軍澳巴打留名

加油，利申將軍澳撚

得喎。。。

加油樓主
g持你

行到今晚倒數

樓主加油

lm

支持樓主嘅

不過你標題打天水圍，實則由元朗出發真心雷，少坤

天慈去水邊圍咪得

live左
琴晚我剩係荃灣行返屯門用左4個鍾

將軍澳撚留名

樓豬一陣點入將軍澳? 行山?

少少失誤

樓主行到去邊？
update得咁慢

啱啱去左搵個fd 同食少少野
依家長廣出發

行長沙灣道？

荔枝角道緊

Lifed

支持樓主
利申平時上水行去粉嶺 非曬命

加油
想撞撞樓主，幫你打下氣

平凡像我路過

紅梅谷

句非曬命真係畫龍點睛

差唔多㗎啦

係

腳開始痛

行到尚德可以去食個宵夜

行新清、寶林路上山？

唔是被人掃左場咩？

google map 叫我行太子道東但係好似冇得行

睇緊 加油啊

樓主諗住今日行路慶祝2018

樓豬行咁快

加油！！！

樓豬2018前應該行到

行到咩位置

咁快彩虹

行得咁快

樓主加油啊！

LIVE

已經行緊清水灣道 上斜上死

行油塘果邊入唔係會輕鬆d咩

唔上都上左

算吧啦
天黑行山好恐怖
投降吧

差個零鐘姐，我先唔放棄

六點前入到安達臣道當你贏

冇經果邊，當我輸

好快

樓豬行快啲

你咁快，點倒數啊
諗住今晚最後十秒你行最後10步
巴絲同你一齊倒數

樓豬諗住行去康城站先完呀？補返起點條數

衛奕信徑

終點係邊？

yes

仲以為行清水灣道
行山路

康城站啦 手下留情

有排兜喎

加油~!

樓主到翠林未？

樓主天黑喇...
我行4粒鐘都腳痛，你仲要行足成日

將軍澳村

冇經但係差唔多係果個位

你仲煩過我阿媽

好快啦。我估樓主7點半前到康城站。

真係係布袋澳倒數埋都得

慢慢行，順便可以倒數

樓豬行到邊?有無新相?

唔係得返好多電

個人定係電話?尿袋都乾? 加油

尿袋乾左啦

無電就行快啲

你都差唔多到啦

尚德既朋友，我支津路呢？

你呀叫你快D返屋企飲湯

去7仔ok租個尿袋，$10

尚德 OK 等?

海濱長廊
巴打真係行埋過康城

行得咁撚快既

行路撚

幾好行呀，好過上次出柴灣，屌你尾段要上斜，差d 投降

巴打好野

其實點上水行路出柴灣

巴打好嘢

你指過海？
你唔好執著搭船個位咪得

緊係唔係
上水行去大圍之後?

[行路撚]上水去柴灣

LIHKG @ X

好勁........腳有冇起水泡.

認真 行路撚黎講快得誇張 仲要上埋荃錦
有無gps record睇睇

咁啱我今日都係在天水圍去油麻地，不過係跑，你下次可以試下，足40K

冇record

唔好搭車臭親人，行番屋企

我諗有，不過冇乜感覺，主要係腳底同膝頭痛先唔再行
唔係好覺攰

一係公路一係山路
公路就大圍上大埔道，係長沙灣果邊落
山路就紅梅谷，詳情唔清楚

你話快我又真係唔覺，我大約815開始行行到1915
扣埋搵fd 食野同行錯路，都用左9個半差唔多10個鐘
google map 就話9點鐘內
當然前段上山係會慢d ，唔知google map 會唔會計埋

依家全線都冇得租啦

樓主真漢子

total幾多k？
行路撚通常都有5-6km/hr
我諗都差唔多了

42km 原來ggmap 話要9hr55mins
咁我係快左

恭喜樓主挑戰成功～

樓主好嘢

你個名 上次行左唔夠3個鐘落左山
五塊田上天后廟落

樓主行開山/跑山？

上次試過西貢行去元朗，樓主下次可以試下

之前都keep 住一星期行一次
返新工就keep 唔到
冇跑山但係會行得比較快

下次玩到咁顛都唔知等到幾時

一行完就咁冷清

巴打坐埋車返去仲趕得切倒數

好彩今日有你呢個post睇暖吓
宜家毒L一個落緊去買m記

最遠只係試過中大返藍田 少你一半
又係要上山
巴打厲害!

你就暖，我腳底好興呀

試過中大行科大
不過就冇上山，行左西沙果邊

點樣行路過海

樓豬下次不如試下沙頭角行去赤柱 會唔會仲有挑戰性

元朗去tko 都過海

成50k 應該真係天黑先到

我諗起上兩年同班fd上大帽山睇日出
果陣11點先山腳行
揀左條難行既路行
踏入倒數果陣仲係亂石陣行緊

行麥徑兩個鐘都唔夠上山頂啦 除非你跑

好鬼快

早兩個星期先係ok租過，咁快就無

樓主最後有冇津路飲

好似爆盡去山頂禁區
都成1，2點幾

山腳 搭到上荃錦坳先行丫嘛

返歸啦，d fd 打機過年

冇去搵佢（地），因為我個袋有成支水動樂冇郁過

有著數都唔要

7仔冇 ok有

真！？等我仲以為度度都無得租尿袋
係咪都係十蚊

樓主下次挑戰下屯門行去北角

全線OK便利店提供租借充電器服務，費用為每次 $10 (租3日) ，租借按金為$90 。*港鐵站分店 除外。

樓主謂：繼上次試過由上水行路出柴灣之後

渣ga

唔好咁執著啦好冇 你估我真係摩西咩
新年快樂